Я зробив каркас для майбутнього проекту. Огранізував елементарний main controller.
Також зробив надбудову над БД, вам залишається тільки працювати з нею.

Приклад запиту до БД:

```
$db = new Mysql($conf);
$db->execute("SELECT * FROM goods");
$result = $db->fetch_assoc(); // поверне асоціативний масив з даними про товари 
```
Для роботи з базою даних використовуємо модуль http://php.net/manual/ru/book.mysqli.php

##БД:

Потрібно створити пусту БД з назвою **my_store**
Є 4 таблиці:

(дамп бази даних **dump.sql** є в даному репозиторії)

1. **goods** - список товарів

Цю таблицю потрібно розширити такими полями:
- фото товару
- опис товару
- ціна

2. **characteristics** - характеристики товарів.

3. **characteristic_values** - значення характеристик товарів

4. **goods_characteristics** - відношення характеристик до товару


##Завдання

###1. Список товарів
На головній сторінці (/) вивести список товарів: назва, фото, ціна, кнопки: в корзину, детальніше...
При кліку на "детальніше..." ми переходимо на сторінку товару

### Сторінка товару (/?action=goods&goodsId=1)
Вивести такі дані:
- назва
- фото
- ціна
- повний опис
- кнопка "В корзину"
- список характеристик із значеннями, які належать конкретному товару


1. Використовуйте Bootstrap http://getbootstrap.com/components/ для офорлення сторінок
2. Так на даному етапі ми не використовуєм шаблонізатори, зробіть 2 файли з функціями, в першому тільки функції, які повертають дані,
в другому вивід даних з форматуванням (html)

